拍拖嘅意義係咩？

其實點解要拍拖？

你冇份拍就唔好問咁多

扑野

你已經out咗

扑野先係真理

依家唔拍拖都扑得

識大波妹

想識番個粗嘅

是食

U?

為咗愛一個人定被人愛 我都分唔清啦

唔係2樣都重要咩

一開始係
跟住得付出無回報
然後就沒有然後

太愛一個人又會令自己過分着緊 逼到人又令自己辛苦 唉 我都唔識分咩係啱咩係錯 點樣做先係好 有啲時候真係寧願收埋算 攰了 乜都認錯算了

姐係對方唔愛你

愛一個人好難
你要欣賞佢 唔可以留住佢
你要付出 唔要收獲

講到底都係有個伴掛
但呢個伴係你自己揀既
佢一定會係最善解你意個個
唔係既話感情問題一律分手💔

係咁掛？

都真 其實愛得更多嗰方係咪注定會辛苦 想被愛但又唔敢太鐘意一個人

有時係到諗點解一定要有伴 有好多野其實自己都解決到(?) 定大家拍拖純粹就係想揾個人陪下

其實係 拍拖本身係冇意義
一個人嘅世界或者同朋友玩都可以好正
但當遇到真心鐘意嘅人
想愛佢 被愛 想見到佢笑
想有身份去證明彼此嘅重要性
而佢又諗緊同一樣嘢嘅話
咁拍拖就充滿左意義
個意義唔係拍拖 個意義係對方身上
如果個人唔係佢 就算再sweet都冇意義

唔知我由細到大都盡量唔麻煩到人，可以自己做就自己解決，但慢慢唔清楚自己想點，覺得成日都悶悶不樂又苦悶咁

我明 有啲似你 我都好唔鐘意麻煩到人 好驚會煩到人... 有時唔知自己想要啲乜

係成日唔開心但又唔知唔開心啲乜，持續到令自己好躁